---
aliases:
- ../announce-applications-18.08.3
changelog: true
date: 2018-11-08
description: KDE випущено збірку програм KDE 18.08.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.08.3
version: 18.08.3
---
8 листопада 2018 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../18.08.0'>набору програм KDE 18.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Ark, Dolphin, KDE Games, Kate, Okular, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Реалізовано запам'ятовування режиму перегляду HTML у KMail. Тепер, якщо дозволено, програма автоматично завантажуватиме зовнішні зображення.
- Нова версія Kate запам'ятовує дані сеансу редагування (зокрема закладки).
- У нових версіях QtWebEngine виправлено автоматичне гортання у текстовому інтерфейсі Telepathy.
